我會相信一切有盡頭

但係
點解攰同頹好似無盡頭咁嘅

我係度

真

好攰
唉

前排唔見你嘅浮仔

Life isn’t really good

攬住我

因為你係比感覺影響左，所以先會感得無盡頭。但過左幾日就會positive 返。

I wanna end me

你個個都攬嘅

我其實好易開心
但好快又會頹返

奇仔掛住我？

當然

約我

我就係講左依三個字，就比男朋友分左手
頹左成個月
發現佢其實唔係想像中咁鍾意我

拮你？

早走早著
絲打你有我呀，我可以聽你講心事

本身今個月尾就一年了
雖然同佢一齊時間唔算長，但我真心好鍾意佢，初初係佢追我，唔知幾時開始好似得返我鍾意佢咁
佢唔鍾意講自己d野架，問都唔講，所以其實我唔知佢個心點諗，但我自己就一心一意對佢
三月佢突然講分手，因為個三個字，佢話同我一齊好大壓力，我對佢太好，佢比唔同一樣嘅感情落去，唔想拖住我
依幾日突然情緒好低落，完全食唔落野，食乜嘔乜...

等左好耐

冇人攬我

小妹攬你

唔好頹了 搵個好鍾意你嘅人
搵我都可以

狗毛暖笠笠

開心過就夠了
對方係厭咗，係無感覺嘅，就算啦
你應該慶幸自己走得快
我明白㗎，不過就算點樣無胃口，都要食啲嘢，食下葡萄糖糖，身體係你自己㗎，要好好愛惜，唔好令其他人愛你嘅人擔心你呀

咩事

我又失眠
拿來長島冰茶換我半晚安睡。。。。

好大壓力
有啲事已經令我感到好厭煩
唔想同人相處

你咁花心
哼

聽返首小傳奇就無野架啦

又專一又長情呀me

唉
想改名啦

嬲牙
成日調戲其他絲打

淨係調戲你

想飲十杯

男人個個都呃人

你又失眠了？
唉 想醉 好攰

無事無事，俾個擁抱你

夜媽媽訓唔著睇到呢個post

淨係唔呃你

小傳奇係我ex好鍾意嘅歌
雖然宜家已經無嘢 但都無再聽了

太頹，搞到你都頹埋？

咁你做緊咩呀

好驚同人social 咩人都唔想見

真
好攰
每日都笑笑口對住人
其實好攰

今日本身見班莊員食飯都甩咗底
同一班玩唔埋嘅人 應酬真係好攰
我唔知點同佢地相處
識朋友又係 好難同到人講嘢
又唔知有咩好傾

分左手1個月
看似放低又未放低哂
但又冇心機訓覺

今日好頹
覺得緣份應該要盡

準備返工

日常生活嘅小事？或者電影呀劇嗰啲，我諗同fd傾計會開心過應酬嘅

比啲時間自己
一個月啫 唔洗急
如果你自己仲有猶豫放低咗未，即係代表你未放低

根本所有嘢都有限期，無嘢可以一世㗎

早晨
今日唔知醒呀我

浮浮午安

奇仔午安

浮仔食飯未

同我食？

係呀，根本係厭左
點解d人可以咁

小妹食完

話變就變㗎啦
真係想知佢哋當我哋係乜

小妹都想食仔

豬嚟 我嘅豬

有

好gay

9點幾醒咗
然後唔小心又瞓返

好攰
唉
又過一日

死肥豬

俾d時間自己抖下啦
屌頸都要抖氣架

真係就死

唔準死

感情淡左 對你厭咗 你做咩都係錯
你呼吸同存在對佢嚟講都係壓力

我想聽昨遲人

唔應該係盡頭，只是一個循環

有時候返到屋企
想同屋企人傾下 但又諗到佢哋唔明自己
嗰下真係覺得好攰

照顧我

真
及早放手啦絲打

唱比你聽好嗎？

認同
已經不停咁loop咗好耐

你好多女
唔好了
壞男人

養你

我慣咗倒貼

你愛我？

帶我食南記

要有馬明既feel

好
我都被帽過

咁養我

慘慘

你以身相許？

往事不堪回首

我想聽歌！

做你背後嘅男人

約我唱k

你有無壞咗？

唔緊要既
總有人會明你既
唔好收收埋埋就得啦

冇壞 靈魂仲係到

where when

但我最近好想自己一個
只想靜下
現實生活中，完全唔想同人溝通